美女效遊遊間滑翔傘學校原來係黑警有份

不了

補link

屌

推

push

ViuTV 衰過tvb

比佢摸哂陳欣妍

wa diu

紀律部隊可以秘撈？

我諗製作組未必知嘅

屌之前見有幾家人玩滑翔傘 戴哂同黑警一樣既護甲 都估緊係唔係
出面d 就打人地d 仔囡 放假就用公器上山同自己仔囡玩

鬼唔望你失控死

讀過鄭榮之

製作組...下次小心啲

咁既樣有中五學歷我當佢贏，
孫中山就係民族英雄，黑警只係恐怖分子

唉.... 本身真係想支持下Viutv...
幾想睇依套野..

應該無得避

黑驚 不了

佢好似成日去台灣 有冇ching send去台灣移民局篤灰

點落去就睇到
就咁load唔出圖

唔知點解up極都係咁

Send 俾

又係你條撚樣
麻煩大家記住連登最活躍果幾隻五毛分化狗啦

屈毛用紅色大字就一定岩咩呢單野viutv有冇錯先冇得唔認啦
手足，唔割？

警甴滑翔傘

Cut啦

鄭榮之之恥

割乜春手足你嗌架咩

Wa dllm

仲唸住睇

咁仲睇唔睇好？

正到
兩個教練平時應該食唔少豆腐

都預會有五毛如獲至寶

我就繼續睇 快啲屈我毛

可以光明正大秘撈？

我都想知

重點

我就繼續睇 快啲屈我毛

有無報outside work

幾年前佢間野有賣facebook廣告，佢所謂免費載人，好似淨係載女，佢話佢有權選擇自己嘅乘客
啲女喺啲廣告度著晒三點色咁比佢呢條厹載，真係唔知諗乜

原本廣東可以自治, 結果佢趕走廣東自治派陳炯明, 屌孫中山老母
陳炯明 先係真正英雄

呢條撚屌出曬名淫蟲，佢既特定條件免費載人飛係“要靚女，要著三點式，要性感”先載丫嘛！
之前想學飛，但係一見到佢樣都唔開胃，以前Search過好似係交通狗定唔知咩狗場…早撚啲失事炒粉啦！！！

ching 識玩，撥火

罷睇

重點根本唔係仲睇唔睇好

重點係公職人員秘撈

搵人問下 PPRB 有咩睇法

公職人員失當罪

咁就要推大佢喇

入罪率
80%-90%

收皮，block咗你好耐

唉呀大家千祈唔好推

仲有乜本錢割
想分化 on9

比件黑警摸足全身

講到尾條五毛都係想 spin 到 viuTV 割手足啫
但 sorry 我冇當過佢係手足
祇係依家要罷睇 CCTVB 就梗係要推爆 viu

PUSH

香港警察有咩唔做得?

咁要問下羅志光公務員是咪可以咁樣上電視

你根本就係五毛 洗撚屈咩

者係打兩份工?

屌即刻唔想睇

好人

訓斥

政治正確

條撚樣比我block咗好耐
好心你地咪回佢
或者直接block佢啦

珍

屌又係呢條死肥鳩

推到佢仆街

唔知立場新聞會唔會問下 PPRB 呢

推

畀返把豬肉刀佢

Push

viu唔會黃哂 但應該好過tvb

Viutv之前D節目/呢幾位主持ig咁多暗串 暗示你唔講
制作組可能唔知情下用左你就話罷睇
仲要呢套本身plan左出國
臨急臨忙先轉係香港行
好多野本身都好急趕
真係容唔下少少錯?
唔好set到標準咁高啦香港人
係咪要聖母咁處女生仔先叫聖人

嘩屌，肯定有乘機攞條芝士腸磨啲女pat pat 死黑警

算啦 依次就由佢啦 人誰無錯 咁沖忙搞個show 好難唔出錯既

我唔相信樓主想賴 viu 嘅
係有五毛入嚟想 spin 大家罷睇啫

與魔警同在

Noted with blocked

好肉酸既死肥佬

介紹番
呢隻係著名五毛

send 去公務員事務局同稅局check check佢

係都唔出奇呀 台灣果邊多好多地方玩paragliding

首要係TVB收皮

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

支持

我都block 7佢好耐 所以肯定係五毛分化撚

我屌

呢個po最大好處係比大家block7 五毛撚

聯合次要敵人，打擊主要敵人
其他嘢等光復香港之後先慢慢計

屌你老母 搵你老母睇喇

無所謂，你損失

但係佢話義工窩 淨係載d特定人士

佢有處長批准㗎

條撚樣好串嫁 淨係載靚女 之前反送中前去過佢d介紹會

睇佢fb見到個個三點式 同埋全部都係女

真定假 要推下先

垃圾黑警，最叻咪狐假虎威。

夠薑除裝出嚟隻揪

差佬有乜唔做得？殺人都得

肯定有中五
不過肥曬咁滯

嘩屌 黑警做秘撈

黑警

睇得自己咁重要

舉報佢秘撈？

可以告佢公職人員失當罪
知法犯法

屌佢老母
咁都仲睇真係屎都食得啦
on撚鳩

diu，不了

隻狗樣真係好撚噁心

如果黃絲肯放低道德枷鎖搞細路仔一早贏撚咗啦

你覺得有用，殺人強姦放火都做得出，會驚呢啲？

個個post都有人回佢地，真係好智障

正，又block 一間

小心d

哇

成班傻仔屌Viu TV
你諗下原本呢間垃圾有乜野人識？
去得玩滑翔傘一定係後生仔多
依家大家一Google 就知呢間野係藍

VIU TV識玩

pish

俾狗摸過條女污糟曬

全面抵制

咁大份咪會墜囉

條女咁污糟

出咗學堂之後，原來阿媽搞移民，全家離開香港，由於九七殺到，我阿媽梗係想我唔撈，全家走啦！

民族英雄先生有無問自己老母點解要97前咁急移民美國？

睇佢個會咩position
只要唔係受薪行政人員根本上都可以
就好似有啲professor 要去幫總會做顧問
同樣唔受薪 同類似可以減稅 維持番個名譽

一早block左

黑警死全家

問下viutv係咪「免費」義載

曲線爆藍店

721831101111

撐警死全家

仲係到抽水

最叻搞老人家細路仔係黑警wo

幾時出意外
死還死
唔好害埋消防同飛行服務隊

ViuTV 做乜9

輕輕一推

唔推唔得啦

鄭記

同意ViuTV有好大自由比演員or編劇等
但唔等同ViuTV=黃
我諗大家都有過份既癡心妄想ff邊個邊個係黃
咁當然敢發聲當然要支持

但TVB就一定係紅
因為佢新聞有抹黑篩選

嘩，要杯到上天花板先得喎

岩，但大把港豬照去，黑警重拾自信，仲要繼續袋過人工賺大錢

當年廣東自治未必係好事

點會唔知...一上網check 就有啦

係唔係因為佢係（比較上）黃台...你就主觀咗？

我冇野講

紙級五毛

ViuTV 打手，連登請左好多

真係失望

飛到上去發生咩事都冇人知，當哂啲靚女係免費援交咩屌

viutv 準備成功做香港唯一免費電視台

樓主

公務員好似上司批就可以兼職
你見上面香港狗隊個post都寫佢係警員兼教練

的而且確申報左有批准就可以
我以為佢冇申報
自膠

公務員可以申請做兼職
你見上面曱甴官方都幫佢宣傳

點會無啦啦上網check人

香港獨立

推下先

鄭榮之

好失望

D女好撚大波

淫賤肥狗, 對波夠大先載

不睇了

你是誰？？

遲啲去泰國台灣玩咪得
洗咩畀錢啲狗洗

唔睇了

成集cut左佢，同意請分享

咁撚柒都可以掂咁多女
仲要係克警

呢啲師兄唔認好過認

呢隻黑狗間野係咪之前有人爆話要啲女女著三點式先肯俾人免費飛

試下講：撳
唔好講：點

條條女都著三點式嘅屌

唔怪得條友Facebook話「有條件可以免費飛」

大家快啲撳入去佢hongkongpilot個到派嬲，望住佢like多過嬲你自己過意得去？

軍政府有咩唔可以？

lm

抵制ViuTV

真正嘅香港人係唔睇電視

FYI 你覆緊嗰條係5毛嚟

你覆緊嗰條係5毛嚟 咁你又係咩料

睇到好撚慶

可以秘撈？

一個電視台一定有黃有藍
但藍嘅節目一定要唱通街

Viutv一定係黃

其實d女點解要着到咁樣玩

傻啦 黑警不嬲好受女歡迎

認住

警狗皇軍黎架 冇野唔做得架

藍節目死警狗

你認真？
就算係都係白衫
而唔係低賤藍衫散仔
藍衫黑警啲女標青既比例低

上面呢隻狗係三柴定時沙黎

啲女好cheap 救命 玩滑翔翔著到咁不如唔好著

洗咩咁嬲
啲女都係為左免費飛啫
你估心入面會覺得佢唔樣衰咩

咪玩喇
計返比例
套野出左街之後去既人一定會少過以前

因為少左出街咋，本身無呢套野佢生意仲少，繼續打飛機就對了

你講緊乜鳩

雞黎咋 個Bar有錢係入面

見到佢個淫蟲樣真係好反胃

一個中五傻仔，成世做下把位既散仔學人講民族英雄
你帶佢飛啲女，十個九個都祟英美崇滿口native english既男人
問下啲白衫就知，送晒啲仔女去英美澳加讀書
因為第日個仔做返狗都可以head住你班死散仔
戇鳩先會對大陸咁上心

推返上嚟先

罷睇啦屌

阿mike
我睇完你兩套error遊
本身諗住再追埋你呢套郊遊遊
但家下用死黑警間野 算點先
好撚失望

Wu~ 呢個係真都幾正

vivianlaw好撚正 之前流出有無有人backup

唔上網點搵教練
唔check 點知條友有冇犯過大錯？？？
如果條友有意外過，你仲會比藝人搵佢帶？？？

藝人=資產

唔會啦 啱啱睇完有線郭榮鏗個報道 佢真係秘撈都唔會告呢條罪

就算唔睇viu都唔睇tvb
更何況viu好睇過tvb咁多

呢句中肯

大家一齊唱歌佢聽

那會怕有一天會跌倒wow

又分化

同問，公職人員可以秘撈/做生意？
係咪冇利益衝突就得？

爬完文

真係唔睇呢個節目了

要批鬥啦

身為黑警藍絲上黃媒電視台節目

呢個真阿

是撚旦啦

郭榮鏗！！

但佢有機會係利用工作時間做私事bor

其實佢地有無身體接觸，好似好好玩咁

死黑警仲摸陳欣妍，屌你呀！

個黑警係咁影女主持個胸
放喺FB宣傳

條J會係咁頂住條女

pin this la

影咁多相，你慌佢有份食d女咩
見到佢個樣係女玩完都閃啦

有咩好追究
拿拿聲send去篤佢秘撈喇

播咁未㗎

未就集體上viu 度留言罷睇

還掂以前去旅行viu 都話唔播就唔播

時間太緊迫 今晚就播

個閪爛咗發臭了

Viutv 正垃圾

雖然viu啲節目真係越嚟越高質
但係佢幾時變咗做黃媒

係喎 可以架咩？

所以咪話點解重點唔係係度而係 viutv囉

viu邊會係黃 重作啦無錢袋呀

依家揚咗 似你打飛機多d

like黑警page

連登仔根本拆唔到，
好口能柒呀
準備黑全家啦

上佢個網仲係最多人睇呢套

唔代表就會幫襯佢

我寧願瘋狂去韓國玩paragliding 香港得個石澳柒場 仲要藍到黑

算把啦你，最後欣妍唔撚同佢玩丫
無跳到丫傻西
個天都唔撚俾佢有機會做呢樣野丫

有跳

再同你條狗毛講多次
CCTVB必須收皮

咪撚幫襯隻狗

d 女係youtuber 定乜水 咁著到咁撚出位

幾撚狗公

傻鳩，有跳到呀之後
好撚7牙

原來係成撚日都揸cam個肥仔

不了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

每條女個bar都有錢

Bra

柒又如何丫
就係想鬧尻你條狗毛丫

屌，罷睇

就係要屌你條狗毛，吹咩

幫手like手足comment
唔好俾嬲/回覆佢個comment

現職克警？ 開公司有冇申報

其實唔好再問呢個問題，實有人照住佢，不如得閒唱衰佢搞到佢無生意好過

搞老人家細路既似係佢地

原來係警甴

我哋同怪物嘅分別係
我哋仲有道德底線
而佢哋近乎九頭蛇咁
我哋就只有道德觀念接近美隊

呢條陷家剷個樣衰撚到

黑警，不了
除非VIUTV CUT左佢果PART

唔受薪呀
不過有D交通津貼呀膳食津貼咁，一個月幾皮野咁咋麻

原來老豆搵仔出過佢

曱甴名：袁偉傑
Facebook：
Page

Instagram：

TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：
秘撈非法香港收錢教滑翔傘！擁有美國及台灣教練牌，鍾意載女玩滑翔傘拍片po上網, 以下係佢send出嚟嘅自我介紹 👇🏻

“歡迎咁多位有興趣參加我嘅理論課，先向大家介紹一下滑翔傘運動及我自己。以真正雙腳離地，飛到上天計，滑翔傘呢項係最平價丶最簡單丶要求最少嘅飛行運動，而佢嘅最大特點係沒有任何年齢丶性別丶體型丶種族及膚色優勢嘅運動。完全靠你嘅技術丶智識同經驗。大隻啲，飛大size，細粒啲嘅，飛細size ！絕對不會好似其他運動咁，黑鬼丶鬼老等着數晒！而且學識飛之後，並不會只著眼香港，係會改變你嘅旅遊習慣，帶住自己隻傘全世界週圍飛！留意，切勿稱呢個運動為＂滑翔降傘＂，因為我地玩盤飛流向上飛嘅。香港記錄係點對點距離175公里（去廣州都係130），世界紀錄係500+！課程亦包括飛高飛遠！所以我飛咗17年都未玩厭！不過，呢個運動有風險的，係可以死人的！雖然呢個運動唔難玩但我赤不能當呢個運動好容易！
至於我本人，我個名袁偉傑，貪玩敗家，前港隊三項鐵人運動員，之後跟父母移民美國，我從來不用英文名（屋企得我一個堅持用中文名，鬼老唔識讀我個名，我教佢讀），之後再單拖走返香港當差！2000年先生在香港學飛，2003年返美國攞美國USHPA P3，2006年開始飛雙人（不過冇牌），2009年正式攞到P4，及T3 (tandem instructor) ，2013年攞到basic instructor 教練資格（可發P1及P2），2017年再攞advance instructor 資格（我是香港第一個考到美國USHPA advance instructor 嘅人，鬼老都冇有，亦是香港唯一一個，可發P1 - P4！我仍是現職警務人員，不過我一早已經獲批准outside work！所以不成問題！我星期一至五工作，星期六丶日及公眾假期先可以教！而我拍檔馬sir 已經退休，日日可以上堂！由於學滑翔傘，不論在資金丶時間丶體力丶精神都要不少投資！所以我希望大家先了解一下，知道呢項飛行運動嘅風險丶運作丶規則丶法例及可玩性之後，才認真決定是否參與！”

雞嚟 睇真啲個bra有攝錢

檢舉咗先

推呢個

我要求好低
將條賤種好似導演咁打晒格就得
object黎架嘛,無樣好正常

2019年6月24日 示威者稅務大樓入境事務大樓 己經見到條黑警出現

圖32之17 - 背囊男子拍攝示威者。

我地幾時搞過老人家 細路
調轉講仲咁理直氣壯

根本一個電視台咁樣已經好夠
咁先係正常電視台嘅玩法
撐ViuTV唔係因為覺得佢黃
係因為tvb太唔正常
唔應該畀佢領導住成個本地電視行業

你班五毛咪叫人罷睇囉
反正你哋睇唔睇都唔會影響收視㗎啦

25 June 2019

袁偉傑 is with Sunny Tang Chun Wai at Hong Kong International Airport 香港國際機場.

再去土耳其🇹🇷丶希臘🇬🇷影風景📸🏞！好快影多啲靚風景！起底組留意⚠️❗️#我無需要答你
#影風景

Sunny, 可能都係黑警

鄭榮之岀咗個眾志副主席